ios個馬會app真係寧舍麻撚煩過人

一定要開GPS
又一定要我答埋D自創濕鳩問題
又成日自動logout
又冇得save密碼

始終涉及到錢銀 保障下你姐

又唔見d銀行app咁撚on9

最緊要係冇touch ID
成撚日係度check地點真係麻撚煩

最主要係不接受境外投注

為配合蘋果公司App Store的新指引，用戶於香港境外地方使用此App時不能進行投注